奉勸各位真係唔好參加嗰啲收錢遊行

今年7.1一定好多外國媒體報導 而家好多外國媒體都會關注香港嘅情況
如果畀佢哋見到 就會大篇報道 原來咁多香港年輕人都支持中共管治 自認做中國人
第時你哋出去旅行 只會被中國人 得唔到國際援助 所以我奉勸你哋 唔好為咗一千幾百 埋沒自己良心
最後一句做人做狗自己咁

識玩一定收左錢就走

就算販民既活動都係自認中國人

$1200個post明顯假尻

肯定係遊行完先比錢

一千幾百都含果堆 本身
都唔方 對香港有咩感情

仲好意思笑ptgf

窮到骨氣都冇埋
大家一齊仆街算啦

格離post成班垃圾爭住留tg仆去做仲講到理直氣壯 幾年前舊登仲係反共基地 等佢地仲好意思笑ptgf 佢地連ptgf都不如, 大家都係賣身但ptgf起碼唔洗賣港

Btw如果唔洗留身分證嘅話都有諗過去玩野 然後d錢捐比義士/民族黨, 用敵人嘅資源壯大自己實力

留名睇走數 最後得飯盒一個

我係要去呀，吹咩？

為果一千幾百賣屎忽，你人格真係好撚低賤

嗯。

引多啲戇鳩仔出嚟

畀人起底就好笑

一定係你先諗到喇

連登質素有目共睹

完全係賣國行為

真係好柒風骨喎

樓主擾敵

你唔去大把人去 俾班真心支持去左重衰

呢句真
好似新加坡咁人人有平樓住
邊個人要自由邊個人理政治呀

講就話$1000
到時俾唔足都吹唔漲

其實犯唔犯法

次次愛國遊行唔計廢老仲有大撚把MK爭住去

你咪話我話
完事實收唔足錢

一定係完事先比錢

去果d唔單止冇風骨
簡直係冇腦

真係好多後生仔想做 以前高登都唔覺會咁

萬二都唔做啦屌

見有啲假膠開po撚下人都算
竟然有啲on9仔真心留tg話想參加
為左1800蚊賣港
睇路啦班on9
曬6粒鐘太陽一蚊都冇就好笑

高登個班係繼承毓民熱狗個種反中情緒,敵我分明
連登就係所謂"天然獨"佔多數

為嗰一千幾百就成隻狗咁

有錢邊得閒反共啊

佢俾得一千二百你，將來就可以響你身上拎番萬二

有個post仲要留撚晒tg
之後話自己窮苦學生

係咪咁on9

$1200果啲係咪拋磚post
留名等$1200 post主公開曬啲報名人

真係笑撚死 成班人話唔係中國人 唔愛中國 轉個撚頭為果千幾蚊做中國隻狗

push

[member] 隔離post1車車連登仔爭住做]

唔使好似人地咁有平樓住
一千幾百已經收賣到你地

仲有6個普通位@$1400
2個橫額位@1600

真心愛國反港獨先好留tg

垃圾波狗

你去答收左錢都好過比人話自己係愛國掛

香港人就係 咁永遠利益行先

完咗先派架啦

咁咪坐到完場，有咩問題？

「國際關注」理據薄弱，說服唔到好多人的。
經過2012-2017既香港，國際關注已經變成打飛機。

報名既人大部份出於經濟因素。
所以樓主應該寫好難收足1.2k；去完唔比錢冇得追
咁先說服到人唔去

愛蛆国遊行 我收$300

請我pls

嘩咩事
出面嗰啲遊行post真定假架
定係釣賣港賊/入去搞事

大把人係果個post 留tg
你就知香港點啦
唔好講幫手屌政府
唔倒你米都偷笑

是但啦,果陣50萬人上街都無人理

成班窮撚為千幾蚊出賣良心，抵佢地窮

留tg班友不如帶埋你老母老豆番大陸住啦
垃圾

波台手足釣下魚
點知

過去付出得越多嘅人越係失望
你一定係付出得少先會覺得香港人仲有救

好似話習總嚟香港呀嘛。所以咪出到$1000只坐又唔洗郁囉

唔知會唔會有勇士做無間道，報名去，到嗰日一見到有記者嚟就攞支港英旗出嚟揮舞

無希望 但唔代表要倒米

Push

一定要收咗錢先

最後3個位

真係以為有得收足錢咩
成班傻鳩

為左少少野，仲要係果千零蚊就出賣自己

每個千二，咁仲得了嘅

今次件事搞到咁大
實有記者混入去

同埋我就真係唔信會比錢你既 如果搞到咁大

放心 一定大把mk仔女咁做

Sorry 好等錢洗
唔想再食二手飯

就係請你嚟坐 點完收咗錢就走？ 問我有咩問題
影到你坐係到已經當你係參與緊架啦

參與咪參與
大佬依家點有錢收喎
梗係去啦

傻嘅，識玩緊係去，而且要同啲記者講唔知支持乜，聽到有錢收/學生話係校外活動，所以咪黎囉。

咁你唔去做雞？

真心唔好搞咁多事，只會令中共做愈嚟愈多嘢

做雞辛苦，不了

On9 講都晒氣

認真 如果全部連登仔去曬 TVB淨係訪問啲假膠 用崔世安啲普通話答都幾好笑

雨革都冇人理啦，不過我唔信收到1千囉

其實巴打係假膠咋吓嘛，唔係真心想去㗎呵

依家連登咩事 竟然咁多人留tg

留tg果班

但其實聽聞香港人個朵更臭

一定去

1000$我呢d廢青都心動
如果係幾年前我一定好鄙視呢d活動
但係依加覺得香港已經冇希望

去啦，香港根本已經死咗，唔洗再講仲有冇希望

香港人係唔抵幫 但用呢個原因去收不義之財個班人 又為香港付出過幾多

唔好講到自己被迫到依家無得揀先去參加啦 你要錢姐 大把工可以番 講到又話絕望又盛 絕望唔代表你應該去共產狗嫁喎 唔好再比藉口自己啦

依個世界人在做天在看

廢中：唔好阻我搵食

有咩分別

同呢到講有撚用咩 大撚把藍絲廢老

有錢收呢度大把人做

見到班人狗衝留tg
真心覺得好嘔心好醜陋
少少錢就買到個良心

巴打好靚仔

if u cant beat them
john them

賣港求榮班仆街幾時死

你估睇演唱會有劃位呀？講得出呢句腦真係裝屎嘅

一次過block哂

成班小學雞，關你撚事。咁威又唔見你移民

利申：冇報名

呃人架
去完block鳩你wtsapp /tg
去之前叫你比bank/馬會ac佢然後就無然後

例如有一個蛇頭,
遊行組a/b/c/d 點左名
做左野
計你一組20人x4
20x1500x4=120000
出糧就得24000袋
走數就有120000

大家都唔熟
走你數賺多10萬真係唔出奇

發夢有位巴打咁講

得即pay拉橫額叫囗號個d同鄉會先有錢

五毛d智商

其實成件事都係柒架拉，依加一日成千幾，有錢齊齊執有咩所謂

一句講完
做人做狗自己諗

回左隔離post貼埋過黎
假膠PM post又好留TG又好，成班下賤過雞
連登真係無得救
為左個雞水咁多出賣自已人格，出賣自己屋企，出賣自己既過去同未來
會為左一千幾百出去「遊行」都唔慌係移到民走到個班

你以為呢一千幾百天跌落黎？係靠賣香港換番黎嫁笨柒，你遲早咪又係會係生活既其他面向還番

仆住去搵外國記者話自己收左錢

參加個班垃圾咪撚話自己係香港人，死支那狗

去坐下就$1200咁荀 我聽你講唔出去咁笨實？

發夢聽過 屯天元同鄉會係即pay係只for村民
唔係阿豬阿狗報名就得

晒鳩氣啦
好似考差佬咁
連登仔成日警犬前警犬後
去到每年大招咪又係開晒post狗衝
講到尾都係利字當頭
唔好講到自己呃人$$$做賣港賊臥底來自我安慰啦

1/7 $1800日包lunch

成班濕鳩為個1兩千就做埋咁既反骨行為，如果你班傻閪個一兩千都無，對唔住你地連香港都住唔起，因為乜野窮學生有手有腳做份兼職一個月都有，你地連掃地阿嬸都唔配，佢地起碼靠自己既勞力搵食，你班濕鳩咪又因為買埋咩波鞋去旅行，麻煩快d躝返大陸做大陸鳩唔該

好多乞兒
成班垃圾

你想叫人地比多d錢你姐

扮咩正人君子

而家收左
遲下還
用下個腦先諗啦屌

要全部香港人還

點解連登開台之後多左咁撚多傻西比人撚狗咁撚
搶住做狗

講到尾
連登仔咪又係人一個
仲要係香港人
成班撚樣都係得把口

班友平時上網屌鳩D五毛又唔洗錢既
家下真係講錢喎 留番下次先扮有骨氣啦

隨時要出鏡上電視
無2千我叫晒D人過檔

其實依d係同鄉會同上面拎錢搵自己友出席
搵得街外人都係判上判 走數機會極高

算9數啦
D人見到成千蚊狗衝晒啦
無撚用架喇

幾時都話連登多黃屍占中癈青
你地應該學下呢幾個有為青年囉

連登愛國青年表揚區

哇你好撚醒啊 新會然?
btw你都戇撚鳩，香港係自己屋企做乜要走？而唔係趕走外敵 九唔撚搭八

屌你老母五毛狗

五毛大賽正式開始

英國人對哩樣野睇得好開
佢地自己未又會為錢幫支那

如果連自己都唔幫自己既地方

咁仲點會有人幫到你 唔好再妄想外國會幫到香港了

笑撚左 john字都唔係第一日出現啦

仲好意思笑人做ptgf貪錢

大把西梅奶西啦 你估唔去就唔俾人寫？
你搵到一大班人搞武裝起義搞獨立就無位俾人屈喇

屌你地老尾
原來一兩千就可以買起你個人格，啲價值觀都唔荒好得去邊，你訓係到做雞仲快添兩個鐘就千幾兩千啦
到有一日你始終都要還

人窮可以有骨氣姐屌，今日你收一兩千出去，明日就已經變左一個歷史
就會日撚日聽到人講其實好多人支持回歸 見到你地班友貼曬tg 真係好樣衰

睇黎香港真係無曬香港人啦

睇下黑警愈黎愈多人考就知香港人幾易收賣

講咁多做咩 7月1咪又係見到大家

問題唔係你去愛國遊行 你唔收錢去遊行可能因為你真係想回歸 ok fine 我屌你
不過都唔夠收錢去遊行果d仆街嘔心 一千幾百就買起你愛國心

其實唔理你乜政治立場 奶共港獨都好
總之收人錢唔係自發性去嘅就預咗俾人睇唔起

純粹覺得太高人工可能係假

連登仔所有訴求都可以翻譯成 給我錢同女人
每個人都有個價

成班為左少少錢出賣自己
仲要做賣港賊
講真而加有手有腳點會搵唔到工
學生出去搵份兼職嚟做都多過佢啦
洗鬼靠佢咩

見有唔同價喎 有1200 有1600 啲仆街咁都食水咁深
有蛇頭啲電話 既 post 上嚟幫佢嗌野食先
俾錢都唔去

識個蛇頭$1000出席 帶frd每個加$100

冇錢咪鳩叫下爭取民主
有錢咪wfc民主
而家香港人心態

下
講乜撚野風骨呀香港人
去拎兩千有乜問題呀

乜撚野雨傘革命
完左咪又係內哄互屌
旺角被判暴動 又有無人出聲呀
內哄就叻
大家最後咪又係屌兩句第二日一齊番工

睇撚穿你啦香港人
屌人貪錢？
唔輪到你地啦下？
香港得一個精神架咋 叫錢

利申：當日係黃絲

啱

屌你老母閪連登成班支那孽種出晒嚟，舊登從來未試過咁撚樣

留咗tg俾佢，fuckuchina，一睇就知我係愛國嗰班

冇錯

當年比金錢、氣力、精神、時間參與泛民d活動
點知成班政棍黎

收錢走中間

平時仲笑鳩澳門人收9千做豬
連登仔

tg:undertaker2046
唔該bro咩位都得

我係收錢出黎遊行呀吹咩
好過你地班撚樣用鍵盤發功

缺錢都唔會去啦係咪啊⋯
當初參加雨傘運動既更加去唔落

諗起都覺得柒

柒唔過去親中旅行既

派錢果陣偷拍下，成班那住d銀紙係d記者面前揚下囉

好叻啊你
口德值-500

5000

最怕你玩足一日無錢收

香港人出到去都係中國人啦 你估香港咁撚把炮咩

完事後唔比錢你都得

仲有兩個位 $2100/hr 包兩餐
有意留wtsapp

但真係50步笑100步
諗起幾年前投過民主党去71嘉年華都覺得自己on 9
根本飯民=白手套 你睇d飯民日日打壓d政治素人就知

lm跟進 等你消息

唔係唔貪錢
係唔好貪咁少
如果佢拎一百萬叫你出去
無人怪你
得個一千幾百

我d外國fd之前問我佔中係咪有錢收
我講笑話梗係有
佢居然信，仲同佢班美國fd講
唔止港人，鬼佬都好蠢

你估佢話二千就真係有二千咩傻閪，落到嚟你嗰層已經畀上面食晒水啦，二千喎香港人，兩千蚊就可以收買到你哋班垃圾，講咩獨立講咩追求自由吖

本來就係狗

收唔收錢都冇諗過要去D咁既活動...

到時譁變，邊個冇面？我覺得中資咁多錢唔會諗呢D縮數。搞手搏到習近平龍顏大悅，咩錢賺唔返？

真係好撚cheap
係宜次已經見到身邊邊d朋友係反骨仔

利申：已絕交

你咁答反而係你on9

根本應該一齊焦土去參加創人數新高

Pish

乞食都唔去啦

好多垃圾 窮學生
抵佢地咁撚窮

你先好撚蠢
佢唔信你唔通自己去學廣東話揾source cross reference 呀？你都痴撚線

入去做卧底點睇？
利申：冇興趣

你班窮閪港獨出得千二先算啦

姑忽論香港值唔值得救，願意為錢出賣良心嘅人就係冇得救

成件事只係自我實現

屌你老尾 啲傻西嘔心到 出賣自己人格仲要大條道理 又要做雞又要拎貞節牌坊 人地做雞都唔好上黎同你地講啦 你地班仆街真係賤過雞

tg:undertaker2046
唔該bro